認真，今個月有黑警或狗仔被監生打死，老衲就永遠離開連登

今次唔挽留了。

希望可以開心同你道別

離開,是為了下次的回來

Bye

希望你今次真係離開啦

老叔支持

然後再次永遠回來

不如你依家就離開啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關